有無人知台灣係打邊隻疫苗？

打疫苗只信台灣有無巴絲係台灣分享下